點解周庭玩抖音你地又接受，手足雙11去淘寶買野慳錢你地又咁反感 ?

all animals are equal, but some animals are more equal than others.

引戰師, 仲要比我高級

浪費人生師

人地就用tiktok宣傳理念，過好自己生活

樓主就浪費自己嘅人生引戰

片都未撚睇就話人玩抖音
死五毛狗

愛登力

周庭BB

傻閪樓豬睇撚左條片先講野啦
垃圾pr